點樣説服老豆老母唔好請工人

佢地唔係有錢 兩個都翻工
我寧願佢俾錢我做家務
我老豆應該為咗唔想lunch hour 自己食lunch就翻屋企叫工人煮

我屋企係咁奇怪
佢地話佢地d錢鐘意點洗就點洗
但都唔係益個工人

之前嗰個完約走咗

試下煮埋 lunch 比你老豆

佢鐘意工人 可能 佢唔似香港人個樣 可能有種instinctive bond

而家啲工人好難管 成日係到㩒電話
到你話得佢多佢唔想做就hea做搏你炒佢 炒完仲要賠錢比佢地

工人會搞爸爸

全家人三個分別搵幾錢 分別幾歲

Agger
但係打工仔不嬲反對做到隻狗咁

其實我唔係幾了解佢地 佢地會鎖門 但我媽工作順利過我老豆可能揾多過我老豆 但我係佢一早走 d人以為我老母為錢結婚 但佢性格似日本人 冇乜主見 但老公d錢又唔係俾佢 請工人係我老豆話要請 我覺得月入冇廿萬都晍應該試 根本唔值 又唔係有細路老人家 我quit u唸緊唔讀

我唔鐘意屋企有個陌生人

你話你煮 叫佢地唔好請

佢話not my business 都唔知係咪俾人洗腦去請工人就好似d家長逼d仔女上commercial bullshit嘅興趣班

由佢請多次 之後整衰你工人煮既野 等你呀爸食到想嘔 嬲鳩以後唔再請 或者做麻q煩西人 請幾多個迫走幾多個

D錢可以做好多野